...

樓主又洗版

…

我見到了

你會發姣咩？唔係淨叫生活春？

又人格分裂…